覺唔覺就算個女仔幾靚但溝通唔到都好難發展落去

D mk格同扮哂有氣質講野懶理性持平真係好難頂

冇樣既女仔冇人溝

咁緊係，但樣靚又唔係一切，同埋而加咁女仔微整同化妝，要搵個睇得上眼既唔難

你想點溝？

屌完咪算囉

Sorry

米8大隻有錢
條女就會聽哂你講架啦
哩啲女只係睇你唔起

物以類聚喔